[戒賭] 分析騰訊 700 - 納指明燈未破 (5)

又係我。
裂口位置差410一關！

外圍續睇實納指。
恆指成交今日明顯缩左一縮，反映市場氣氛仍未回到大回調之前。仍然要小心睇實新聞同外圍。

[戒賭] 分析騰訊 700 - 連登最後一個高汁PO (4) - 分享自 LIHKG 討論區

恭喜巴打扑中。順利操作嗎?

多謝支持

會唔會破頂439再上

好問題

點解升過410 裂口位會係轉燈訊號？

Lm

睇圖係想要捉市場心理。

裂口補回，即當初跌破個理由已經過氣，市場重新拾回信心。

Lm
股神

巴打呢d圖係邊度揾，定用咩plot出黎，同埋呢d概念可以係邊度學

睇左少少info
巴打點分消耗性裂口同連續裂口

Investtab掛
自己睇書

建唔建議410後再追貨？

呢期真係睇得實新聞先好買。始終大市氣氛未返黎。隨時轉燈。

不過點都好，要預先諗好止蝕位。

個人意見只供參考。

Hi me again

高質post
巴打睇得幾準！

支持巴打

好準

岩岩特別諗有冇可能用alpha go分析股市既上升下降警號呢

港女玩死人地個AI

留明一身蟻

強 話410就410

留名